一日最衰都係利物浦

損人不利己 6連勝啦

迫害其餘18隊

好嬲

我諗去到psg嗰場先會輸

追到阿9同分了

高普咁搏做乜
完全損人不利己

沙基利狗 學咩人玩折射

玩爛咗

224